絕世好男人你問我答

仆野一定唔會內射 一定會攞出嚟射
出軌一定唔會俾女朋友知道
出街睇女唔會俾女朋友發現

3個先 有嘢再問

係好男人出乜撚野軌

出街食飯邊個比錢

梗係我啦 好男人吖麻

樓主係咪漏左鍾意男人但女朋友唔會知